10月7日新港城阻差辦公案 裁判官考慮以非監禁形式代替

#沙田裁判法院第一庭
#溫紹明署理主任裁判官

#提堂 #1007馬鞍山 阻差辦公
楊(39)

被告承認控罪

辯方求情後，裁判官宣布押後到2020年9月7日判刑，考慮到被告沒有刑事定罪記錄，承認控罪及有悔意，申請感化報告和社會服務報告，考慮以非監禁形式代替。

仆街狗幾時俾天收

點解社工就判一年？

法官問題